concert啲琴譜係咪會重新編過？

我見大部分keyboard手都係睇五線譜而唔係chord譜 但佢地係彈緊伴奏，想問下邊度有呢d譜可以買？

通常都係 琴行睇下有冇譜 冇就要自己執